琴日發生乜事大家知，希望各位成年人，今朝再出黎

守住學生

會繼續 sick leave 出來

加油呀

希望大家陣間出黎既話，希望多留意身邊學生同有需要既人，就算要走請帶佢地一齊撤走
守住學生